港產片來講，神探入唔入到 top 3 ？

第一次睇覺得唔錯

入唔到
Top 3一定是
無間道 黑社會 花樣年華

如果只計 thriller 片呢？

喜馬拉亞星

黒社會連杜sir top3 都唔係

鎗火正好多

霸王別姬呢？

暗戰

黑社會對我嚟講個故事工整好多

係港產咩

格局唔夠大？

The movie came up to expectations.

黑社會有咩咁好睇

我會係劉青雲嘅top3

心目中 top 3
食神 暗戰 怒火街頭

Top 10有 top3應該冇

葉問1同功夫有冇top 20

好多人都係中意黑社會個政治意味

Thriller梗係吳宇森同林嶺東
喋血雙雄
龍虎風雲

龍咁威
低俗喜劇
喜瑪拉亞星

cult 片

個ENDING幾難但唔夠激

個人排名

1.真心英雄
2.一個字頭的誕生
3.暗戰
4.再見阿朗
5.流氓醫生
6.暗花

一代宗師